好多人覺得戴口罩=有金鐘罩護體

空曠地方又戴, 自己一個係架車又戴,
根本連戴口罩究竟係做D乜都唔知
唔怪得唔夠用

唔好歸咎哂落其他人到
就算冇呢啲人
口罩一樣係唔夠

又朝到晚都用一個 除左落黎唔通渣車 落車又用多一個？

懶得除呀